first trade 美股一問

想問下匯錢係味一定要用銀行卡匯？
佢話要有我個名既銀行卡先得
定可以拎現金係銀行搵staff 幫我入
留言寫我真名同account number就得？
你地會唔會有邊到個匯率好D

新手咩都唔識求救
唔想一來一回入錯佢食左我匯率

所有入錢都係要用自己ac 匯過去
入落自己戶口 轉去股票戶口 咁就得 通常都要一兩個工作天
匯價最平應該係ib

唔係問你呢樣

手續係點？要匯去BMO bank要點做
係hsbc hang seng app揾唔到

你要係FT 入面開張ticket 入錢
張tickets 入面會有齊資料 轉帳個戶口number
咁就可以轉錢

啱啱開咗，其實呢間野搵唔穩陣㗎，全部網上搞，好似好兒戲咁喎。

Ching 請教一下
Ib有美金想轉過FT 會計埋一個月一次draw錢走quota?
另外想係FT攞錢走嘅話 FT-> IB->本地銀行係完全免費?